陳彥霖媽媽同天水圍女屍條眉係一撚樣！

米撚再話條眉唔似 化左妝點會似？睇素顏啦
左右眉中間有個位無左忽 2張相都一撚樣！

推

屌

推，rop

...又真 我屌

好似⋯⋯推

如果真係佢⋯⋯即係不久嘅將來應該有個中年男人⋯⋯係彥霖舅父？

佢已經死左一段日子了
縮到咁瘦...

唉

有冇第一張原相？

睇眉，髮陣線，耳仔
有冇多啲圖對比

之前上謊張閪望個係假冒嘅

留名跟進

兩張相都放大到起格 其實好難睇到
最好搵清啲嘅相做對比

可能之前某一些自殺一早報導咗 🤔🤔🤔🤔

留名 黑警殺人滅口

番名

鼻都似

眼似 眉都似

鼻型都似啦

rip

手足只係condom，議席最重要。

男人嚟㗎 樓主正on9

如果真係佢⋯⋯即係不久嘅將來應該有個中年男人⋯⋯係彥霖舅父？
可能之前某一些自殺一早攪掂咗

Push

今時今日既香港，一定要私了，絕不會輸民意！

香港大部分和理非已滿腔憤怒，對暴政不可心輭

根本係佢 眉峰一模一樣

9成

其實有無朋友識佢，上門敲門搵佢FC一下？

咁樣真係好難分辨

一樣。。。

上面張圖點黎？

屌係佢

髮線唔似

佢阿媽重生存緊

屌！

Up

樓主驗眼

憑咩認為？
係fb有出聲？網上操控到嘅都可以係狗扮

有冇諗過做乜唔直接埋左佢 造到佢跳樓想點？ 啫係話比大家知 係呀我殺鳩你地再掟你落樓 明知大家都知架啦 跳樓冇血呀 係一早比我地殺死左架啦 吹咩

死不瞑目

一定有冤情

五毛又喺到spin

屌 男性屍體黎嫁....

好撚似

下面張相係男人？

有冇呢段既新聞

眼合左一半
好難講
但我地左手邊既眉
個個角位好出

鼻唔太似.

邊忽似

推咗先

眉、鼻、唇形都好似

死唔眼閉呀！！！

屌 推

有 source? 似女性樣喎

之前有人上天地友正氣呢個節目爆料
話彥霖媽媽同佢舅父托人搵彥霖
嗰時個女仔死訊一出
爆料人已經聯絡唔到彥霖媽媽

成家比人滅口

死個時一定好辛苦
點樣可以手指僵硬

屌今次我自己認為比真假彥霖估錯嘅機會更低

上星期旺角赤裸墮樓個都係死唔眼閉

偵探post集中討論啦
開咁多做乜撚呀

根本係同一人.....好撚恐怖

如果係彥霖媽，即係同我地宣戰
佢大可秘密處理，但現在公然放係度俾我地查！

屌...

好似唔似又好似幾似

手紋身呢 ？ 樣已經七 八成似 ⋯

對眼都有啲似

對家一早宣咗戰

滅口

push

眼袋都一lun樣

眼窩都好似....

應該唔係

之前咪話佢條仔係警曱黎
可能想爆大獲
條仔幫手滅口

其實眼皮都似

wtf

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

有冇人發現啲五毛出post cm 好鍾意句尾用emoji

作為收錢嘅憑證?

左眉一撚樣！

好難相信唔係同一人吧
冇化妝條眉係一樣
眼袋又一樣
五官擺位又一樣
雙眼皮又一樣
張相幾時既?? 記者放出黎既?? 有冇相關新聞??

係wo

Azure face recognition

仲有個面型呀, 都係一撚樣

眉眼鼻都似

痴撚線！ 成班警狗殺人殺紅左眼 不如索性叫美國同中國開戰

一樣樣

法令紋都一樣

完全係同一個人

你醒下喇！！！！！！
美國擺低咗香港好耐喇！！！！！

唔係完全肯定嘅野可唔可以唔好喺標題講到一定係?
其實舊時女人好多人個眉形都係修到咁
就好似依家大把後生女都係一字眉一樣
之前已經有人開po講過連登嘅弊病就係啲po嘅標題成日將所有野緊急化/製造恐慌
開po可以引人入嚟進行理性討論
而唔係一開始就以你嘅立場作為結論

打呢段野預咗比兒登仔屌

仲有鼻、唇形好似

今日咁多開槍唔通想轉移視線？

仲要死唔眼閉。。。。。

100%match

係男士黎既
岩岩確定左
不過都係不正常死亡

男來

重點係佢隻手呀！放埋隻手出黎

ono

證實左喺男喇 大家唔好再誤傳

男士'

DNA Test
要議員request?

唔好再話佢係男人！！條屍係冇嫁喇底毛！

佢D手指曲哂
係咪掙扎過先會咁

死者媽媽話個仔岩岩先買咗部5-6萬蚊嘅電腦
佢都唔信個仔會咁做
有好心市民陪緊佢去Check cctv
不過房署

條屍冇嫁喇底毛

點証實到係男？ 要信自己對眼呀！一模一樣樣！

男乜l野士丫頂你地
好明顯係同一個人

睇真啲
彥霖媽咪有美人尖架

寶寶channel話fc左係男性 咪再傳啦

男你老母，黑警要製造假身分容乜易

長頭髮既男人？
一係露宿者，一係就長毛

軟禁左佢一排啦我估

崩既位置係一樣，跟本同一人

唔係男

推文

Source?
死者媽媽係邊？
個仔幾多歲？
有冇相？

個鼻一樣

點fc?

個鼻最似

黑驚話係男你地就信到十足

is the same person,

好似，大眼

求source

真係
死左一段時間既屍體冷凍住既話
個人體係咩水份，仲有塊面會好似死人咁白，面會陷左眼突
而個人真係會乾晒縮埋

P.S:家人過身認過屍，係雪房雪完領屍同過身果日真係兩個樣咁, 但係五觀真係會認得出

仲信cctvb?

乾晒😞

男屍on9

推 眉型似撚到

真係似樣喎

話男屍果啲點證明係男? 點睇都唔似男, 個樣仲要同佢老母一樣

僵(唔知係咪呢隻字）化only

似雪過

炒車，拉

一早講左啦
啲頭髮 同講野冷血到唔係為人母親

重點係冇嫁喇底毛我唔信男人一條都冇

無錯，共狗根本就係話畀香港人聽。所以千其唔好殺狗，唔好暗殺狗隻

髮線都唔一樣

狗西

唔單止條眉 鼻孔同人中都一樣

男人條眉會嘩？

開始指鹿為馬...

男人？！睇清楚呀

唔好傻，一定唔係，勿炒車

但死者頭髮好似好長

待FC

有人想用fake news轉移視線 乜撚嘢陳彥琳阿媽

真心咩 ...

[行動升級］絕對唔可以驚 我地反而要有更持續性行動

𠵱 我認錯

之前TBB訪問個個真定假, 克警點都係要滅口, 始終死人先最保密

對唔住 1/10

對唔住 2/10

希望我炒車

關注交通警開槍先啦...哩個等FC啦

睇留言32

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

推左先

開槍同呢單都要關注
如果呢單野係堅 就等於間接證明有人被自殺

上圖原圖係邊 想睇真啲

應該是

你睇真啲

女黎架

屌根本同一個人來

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

有波架
有怪莫怪 希望可以幫到佢尋冤得雪

香港恐佈分子，殺人全家，輪姦女童。千其唔好暗殺佢地。

好似WO...真係

屌 死黑警

下巴有墨

........一樣樣

留名等抄車

其實真係好似同一個人

男人黎，此post已完

呢個擺明係被殺再比人掉落樓

大致上睇係似

wtf。。。。。

知唔知呢條屍係跳樓/掉屍？

我冇咩叻, 自問認樣都幾叻
唔負責任D咁講, 我覺得係同一人

特登修到崩左一忽???

好似！！

這兩張臉屬於一個人和一具屍體。

一撚樣

邊單轉移邊單？

又係冇血,知咩事啦

天水圍唔係男屍咩？?

開槍轉移霖媽

分化撚 blocked

推!!!! tweet出國際

我得a cup，瞓低係同男人冇分別
留意吓條屍嘅右額角同髮線正中間，係同彥霖媽媽一樣㗎

但彥霖媽咪好似無癦

Wtf

另一個？

男性嚟

彥霖媽媽有無露齒相？可以對比啲牙囉

遲啲先查案好無 今日推返行動各地live

呢個真係一樣

表情唔同，唔可以用software 判斷

死黑警殺人滅口

同一個
地磚紅衣

No offense 平胸都唔代表係男人

全面開戰！ 唔可以再當無野發生啦屌

根本班黑警殺人滅口

有冇多啲圖，要多啲先fc到

得啦 知你老母係男人

陳彥霖媽媽知道得太多了, 被中共滅口不出奇

一單cover 一單。。。。
資料庫要好好一一記錄 勿氣餒

死之前俾人加上去唔得ge

係似

好似陳媽媽

同埋條屍冇嫁喇底毛

其實真係好似但有人話fc左係男人

有怪莫怪 就算有波雪咁耐都縮哂
死者安息

黑警殺人填命

屍斑....塊面都有幾點黑色

已經死了一段很長時間，因面色蒼白，及嘴唇也全白，面同下巴有屍斑，手指變黑及曲張，一定不是跳樓，而且被人抛屍

cctvb訪問過(雖然都唔知係咪真身)啫係有聯絡方式
快啲現身澄清

原圖呢

會唔會只係件衫咁啱遮住左？

有波雪得耐真係會縮？唔識呢啲
Btw邊個都好請RIP

omg 似係

我就話 都唔明點解啲人話唔似 眉可以畫姐 五官點睇都似

你再望真啲

女人嚟㗎

頭髮咁長 咪亂up啦

堅似同一人

都唔明點解咁多人為黑警辯護
定係真係咁驚炒車？
明明個樣似到咁
你咁快否定晒啲可能性
即係等同警方講我件案冇可疑
本著求真精神一定唔可以放過呢單野

我會咁樣睇幅圖
右胸不大 但有女性性徵
下乳房有隆起 因地心吸力關係而向地面下墜
至於上面清楚見到面部既圖
有紋眉 我相信冇男人會走去紋眉
如果要吹到佢係變性人
咁好佩服

你地班 on9 ，張相咁細，又訓起到，對波好似藍球咁大好唔好，睇樣都覺九成似啦，眉同鼻一樣。

撚係男子, 你隱瞞真相算, 仲要扭曲真相!?

應該炒車,佢呀媽個頭髮美人尖係好M型

下面張圖，彥琳媽媽額頭似有美人尖？
請問有無其他相

就算唔係彥霖媽媽
D手指彊哂咁一定有問題

究竟fc左係男既
係點樣fc

張相成個女人波形見到
男人就算肥仔波都唔會好似呢張咁細圓突起
又冇隔勒底毛
加上呢個身型既男仔唔應該有肥仔波

話佢係男人果啲
請問點解釋佢個胸突起？

話係男人果班真係痴線
幾時會見到男人個胸會咁樣微微突起
就算肥仔波都唔會咁

最癲係解釋唔到個胸形就話係變性人

上半個張圖極不安但。。。。。真係一樣

真係唔係想放負
今日咁既情況仲未有真暴動
行動派得D中學生捱住

我覺得唔似
死者條眉幼好多 眉形都唔一樣

男人個上身要打碼？
如果要打唔打個頭？

剩係個美人啄都夠證明唔係同一人啦

成班仲話似似似

男你老母咩, 又想維穩
訓低都有胸呀
而且個樣邊一忽似男呀!? so 都冇

中共散佈白色恐怖

肯定係女人波
講男人嗰班有冇睇AV 未見過女全裸個波形係點？

其實唔係平胸, 訓低就算有胸都變平(如果個波本身唔算大)

第二張真係match

不如講少啲無用既嘢？

可唔可以阻止條屍火化...........

屌。

source:
超級老豆搵仔

係好似...

眉骨額位 好似

都係崩眉
輪廓亦似
應該係同一人

認同
只係a 或b cup會有咁大同明顯
但仔細睇張相係有微突

有冇ai program 演算下相似度

愈睇愈似
希望唔係

我唔撚理你 係真定假 最重要係 佢咁死法 邊撚度似剛剛死
我屌你老母

身為絲打既表示
覺得身形似係女人
應該係個胸A/B cup令大家以為係男人
脂肪型既胸平躺喺度會睇落去冇乜

fc

好似

多謝絲打
連bra都唔俾人戴
兩母女做錯咩

條屍明顯係死去一段時間，細心睇手指頭離奇地腫晒，我懷疑生前受過虐待

彥霖媽媽住天水圍，而今次又選擇喺天水圍棄屍

預言黑警最後會公佈死者確實為9月浮屍陳彥霖母親，並喺住宅搵到遺書因痛失女兒加上被受起底等壓力而輕身

跟得popo就預左，最驚係失蹤人士

維穩
報假新聞

其實對比耳仔 可以更肯定

其實睇個胸好明顯係女人啦
只係訓低左個胸冇咁明顯
話係男人果啲係咪睇開大波AV以為個個女人訓低對波都仲可以好大??

痴撚線

屌cls

冇錯
A/bcup一訓底
其實係平架

只有假波訓底左先會有波型

屌一樣樣

日月報?有可能家屬都唔係真,點都好小心驗證,條屍縮到咁肯定雪過

今次有大頭相
RIP

五毛曲線認證真係彥霖媽媽

男你老母
擺明係女啦咁長頭髮

一大堆五毛衝出嚟 更加證明咗

殺人填命

望清楚就知唔係

腰臀似女人，
仲大把頭髮。
明報記者唔似有到現場。

...邊忽似
有眼耳口鼻都似

條屍一定係死去一段時間先棄屍
即使到最後證實條屍係唔係彥霖媽媽都好，都唔可以拋諸腦後，一定要徹查真相

彥霖都差唔多。

好似一樣

明報 算尻數喇

彥霖都吹到有思覺失調啦話唔定真係吹到佢係變性人

女人身形，中年女人腰線粗唔奇
另外，右胸係波黎，只係唔大
所以訓喺度就會咁

屌 好撚恐怖

根本一樣

停車場司機自己諗，死人先唔會爆秘密。唔好以為唔公開車cam，就冇事。

髮線唔多似

唔知有冇辦法以指紋身確認

咁男子仲打格仔做咩？
咁游水咪要打格子

習曱甴

backup定圖啊....

香港變成咁
仲掛住抽水分化
屌你老母死全家

我肯撚定係佢！

dead men tell no tales

有冇全樣

Shit

屌！！！

幾樓幾室？

DM admin

痴撚線，人地阿媽都殺埋

其實如果有特徵肯定到陳媽媽同tvb受訪果個人唔同既話就基本上好大機會陳媽都遭受不測

講講下有少少似...

似乎雪左一段日子，又灰又黑
RIP

死者下巴有墨有冇高清圖睇吓彥霖媽媽下巴有冇

好似集中營入面啲人
好慘

有啲似葉寶琳

話放火好暴力果D人,過黎呢度睇下暴唔暴力

右手手指有無紋身？

我朋友住附近 話真係彥琳媽
雖然未fc
但如果真係既話
件事好大獲
希望大家煲爆佢

睇下睇下覺得好似

佢點知？

全家滅口

今日太多事發生，無人理呢單

其實佢都只係話認得係 所以咪話未fc
雖然得個講字
但我信佢
明白其他人可能唔信
但係希望繼續煲大佢
等其他人比更多證據出黎

唉 其實好早之前已經覺得彥霖媽都會有危險
中共唔會留活口

喂阿哥，今朝開槍單嘢唔該集中火力啦，成日喺度扮名偵探，老實講就憑一張咁嘅相你證明到兩個人係一樣，雖然死者為大，但平心而論依個普通師奶樣基本上一街都係，憑一張相就話係同一人連登仔發生左咩事？變咗華記果條仆街陷家剷咁低質？定話依度有五毛搞分化，想連登仔追住個fake news嚟打，浪費大家時間

嗰個擺明手足
屋企人路祭掛咗件黑衫

同埋點解頭髮咁長，又穿红色衫

唔係想話咩
但男人唔可以無格甩底毛？

你係咪黑警係道扮連燈仔，無人會信你，你地想混淆視聽，妄想！

好似様
旺角跳樓案入嚟認下人

甴近平
有牌武裝恐怖份子死全家

幫推

髮線差好遠wor

屌 睇睇下好撚似

其實呢單好撚心寒

d黑點都有機會係屍斑

眉、鼻和唇形好似

天水圍男子墮樓亡 (10:50)

上午7時04分，天水圍天恆邨一名保安報案，指一名男子倒臥上址垃圾房對開，懷疑從高處墮下。救護人員接報到場，證實男子已告死亡。警方在場調查男子身分及墮樓原因。

真係好似

一個人死左 縮水 面部都會變醜 你估仲會好似生勾勾既時候影相咁靚?
就算有波雪咁耐都縮哂 手都紫晒 曲埋一舊 好撚柒慘
RIP 彥林媽媽

其實大家都心裡一早知佢老母被監控
睇下幾時掉佢落樓比人發現 今日有人影到全相了 所以大家知道彥林媽媽死左 我估黑警冇估計到有人會走去影條屍個樣

根本係共治地方唔會安全
已經同大陸冇分別

香港已經唔安全了。

上星期被自殺嗰個男月仔都係天恆邨，國安會唔會係嗰度長駐

感激去影相嘅巴打，我相信義士會明白你

95% MATCH

on9 你係街揾個男人無毛仲難過中六合彩

角度問題，低炒髮線頂部會變平直，請留意鬢角線相似...唉
利申：我畫開人像睇慣五觀面形比例

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

我第一眼就係留意佢個鼻 一樣 邊到唔似

諗諗下，會唔會係手足係附近見到唔應該見嘅嘢，所以被殺

人中都十足似。

巴打，試過用呢張相check

下

有無人可以send 到呢張相俾陳媽媽嘅屋企人，親戚朋友睇

你先戇鳩吓話
六合彩都有人中
咁等於咩？
邏輯有問題就咪撚嚟出嚟駁咀

咁條屍夠無戴bra
又代唔代表啲咩？
一係就睇埋手指有無紋身
睇埋身型、下身性徵

無死嘅話開多次見樣嘅訪問啦
仲遮乜鬼
全世界知咩樣仲去打格

push..

唔係證實左係男人咩？

你咁有邏輯，你做咩唔直接回覆上面巴打話要睇有冇紋身，性徵，而唔係睇有冇毛。你反問男人唔可以無毛在前，我針對你男人唔可以無毛回覆在後，你仲串人無perceptual reasoning abilities?

用返你個logic, 你覺得自己邏輯咁正常。 唔係想話咩，但女人唔可以唔帶bra?

假嘅點見樣

但你個邏輯係總之相信明報同官方公布資料，忽略搵到嘅相似特徵

原本覺得唔多似，睇完哩張覺得好撚痴呀屌

希望炒

眼都似

面型鼻型一撚樣

會唔會夾過手，以前啲人用刑咁

眉骨同眉型好難扮
連鼻型間隔都match埋

推！！

咁你要咁講..... 呢個世界有變性人... 你話佢係乜都得既
不過理性分析 宜家話佢係男既都係因為訓係道睇落冇波姐 但呢點好弱

咁依家民意左膠撚係抵屌喎 屌佢有乜問題?

同一人黎

睇幾多次都一樣，係同一個人

可能用刑迫女死者講同過咩人講

非常似

開始感覺到，點解彥霖突然返到學校，並赤腳離開，會唔會係收到訊息被要求赤腳，凶手應該唔認得彥霖，所以要佢赤腳做記認。

畫相機格上去再逐PART對我覺得好似

似到咁

屌！！殺人想滅口

連眼袋位都一撚樣

香港人唔可以忘記

90%似

呢個核彈點解咁少人推, 一定唔可以火化

明顯同一個人

我諗都幾難厄到人

又係枉死

比證實佢係彥霖媽媽, 證實佢係被自殺更為重要, 因為就算prove到係佢, 黑警都可以話佢係傷心過度自殺。佢呀媽到而家都未出黎拍片澄清, 呢條屍係唔係佢, 大家心裏有數....唔可以俾佢極速火化......

叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）
叫tvb做多次訪問咪知真嫁（無打格仔）

推 一定係 唔好俾佢沉

呢單一定要煲大佢

執法 司法 法醫都係我既人

一

滅口先保得住秘密

連個髮鑽位都match ....

支那做法 死人最口密

cannot agger anymore

tui

我有時會唸，如果黑警殺人滅口，上山掘個窿埋左佢。唔會好過咁樣被跳樓咩？

推 邊撚度係男人

Blocked

用完即棄(屍)

死黑警

一起你底就知你係藍絲狗

見此留言 你一定生癌 無得醫 死全家 落地獄
即時生效，無法解除

順便block撚柒你，你反擊唔到我lu好撚慘呀你 生癌

我反而睇梗佢著咩褲，感覺係有D似女裝内褲

可能一早出咗事

呢份係星島

一定唔肯啦

o 的比例一樣， o 的 on9 五毛，你地一定不得好死

推比記者！推唔郁

強姦個女
掟落海做祼體浮屍
仲要殺埋人老母
掟埋人落街
咁對人冚家
黑警
呢一代香港人永遠都唔會原諒你地

上面話fc左佢係男人既
想問你地係點fc
唔好又話係聽朋友講話呢個係鄰居果啲
如果係既 就叫你朋友post佢住果度既證據

如果純粹因為新聞報導話係男就話fc左
咁呢啲唔係叫fc
之前每單新聞夠話冇可疑
如果你信就唔駛再討論

加上一開始係個保安報話係男人自殺
新聞就照報男人

連左邊眉崩左既位都一樣
覺得係佢阿媽好正常
要反駁唔該提供證據

屌你老母臭閪死黑警
下個到你比人火化

幾時出黎唔遮樣澄清啊

pp

有人特登話佢係男人
但好想知佢地所謂fc係點fc

咪靠果張幾百米影過去張相，話人平胸果張

話佢係男人果啲係想維穩
盲既都睇得出唔係男...無論個樣定個身

個眼窩都似...

果張明明影到有微突
當睇唔到突出黎都算喇
成個樣根本一樣樣
連崩眉位都一樣
真係唔明佢地居心係乜野

認同

仲要根本一樣樣

我覺得好似 有無咩方法可以求證

去到呢個階段，已經唔係諗係唔係，試下逆思考，假設呢個係佢阿媽->即係訪問做假->即係cctv好大機會都係假->cctv假即係他殺。問題黎，重點係why?點解會係佢，佢見到啲咩，被做過啲咩要滅口。諗到呢個位先心寒

髮線唔一樣喎

五官比例

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

係真

推爆佢！

應該睇得av假胸多

係囉

RIP

藍絲應該可以愛國愛到願意整容獻身扮死者

咪係，睇咁多av假波

=================================

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

點解好似無一個識佢地嘅人出嚟講野，點解佢地一粒聲都唔出

我信 因為之前連登講過 佢住天水圍

推爆去，核彈級新聞，陳太同彥霖安息🙏😤

...

點撚樣呃

其實大家怪陳媽媽簽名火化自己女
但如果tvb見的陳媽媽根本係香港政府搵人假扮呢

真的陳媽媽唔願意簽火化同袋錢封口已經一早比人殺左
陳彥霖媽媽有個細佬又係永遠消失左

陳彥霖係社運常客
可能曾經過黑警殺人現場而不自知

黑警查閉路發現左滅口

五官 輪廓依啲化妝係化唔到

大屠殺咪會囉
卡廷慘案

我都想講其實點睇都係個女人 成件事好恐怖。

不如警察記招時問下警察係咪佢？

有幾分似

當初Ellen跳樓 班警察都話係建築工人

其實真心想知
依家就算佢本人生勾勾出黎澄清
你地都會好似之前咁話係演員/錄定
到底要點先可以令你地相信唔係佢 真心問
定抑或你地心入面根本想就係佢
淨係想聽到自己想聽既答案

我只係可以講 我識佢身邊人
今朝打過電話聽到佢把聲confirm過
佢仲健在 死者唔係佢
當係俾真心祈求炒車同埋肯信既人一個信心都好
唔信既人可以繼續查案
你地要求既證據對唔住我都俾唔到
Anyway無論死者係邊個 wish you rest in peace

可以聽日在警察記者會問警察條屍係咪陳彥霖阿媽，死者死唔眼閉，斷估班狗唔敢講大話

又假acc

班狗點會唔敢 日日都講梗大話
旺角嗰單都係死不瞑目。
真係唔知點形容自己生存喺咩地方
你可能太低估黑警對自己的寬容
黑警 就係 殺人犯

唔肯咪知咩事囉

。
唔知你係邊個 咩身分講
但從相入邊我點睇都係陳同學媽媽
你又冇理冇據 我係咪打幾個字都當fc完？
單憑你打字話識佢身邊人有打電話confirm過
我哋就要信
咁你方唔方便叫佢既身邊人出黎？
最好就陳同學媽媽出黎
依家黑警 可信度有幾高
根本警謊
自六月起幾多人被自殺！全部無可疑！
你依家為黑警開脫
你過意得去？

祝黑警百病纏身 永不可超生

未開過post唔代表係假ac既
可能性有好多種
視野唔好咁狹窄啦
唔啱聽就話係假ac/阿sir
咁你同無腦藍絲有咩分別

我明呢個局勢好多鬼混入其中
但唔係唔啱聽既就係鬼
如果你用呢種諗法分別自己人既話咪正中對家下懷
自己人打自己人

至於點解佢本人唔肯出黎澄清
其實身邊人都有咁講
老實講我都想佢出黎澄清
但佢自己本人肯唔肯咁做又係另一回事啦
唔係其他人迫就迫到

啱啊 唔同媒體開live 好難假

咁多特徵都相似⋯
話唔似果啲 你地冇野嘛？⋯

你意思係：
條屍有九成條似彥霖媽媽，但唔係彥霖媽媽？

Tvb 快啲請彥霖媽媽上電視解話啦

拿 或者咁講啦
我唔係去到最熟既人會知佢點解唔肯出黎講
我都想佢出黎講 我都知呢個係唯一辦法
但我唔係佢 亦都做唔到d咩
我只係provide到我知既野 佢仍健在which is the truth
我都講過
肯信既人聽到安心就算
唔信既人都可以去查案
我都唔會去阻止你
因為的而且確佢自己查到既事實勝於我萬句fced
當然調返轉
你查完講出黎俾人知人地肯唔肯信又係一回事係咩先
我就用左我既方法去查
希望你查完能夠俾我更有力證明俾大家睇我講既係啱

不過你講到一點 我想澄清返
我並唔係為黑警開脫罪名
因為即使死者唔係佢
無論死者係邊個
黑警都係不可饒恕
都係害死左唔止一條人命
黑警死不足惜

同意

咁我又想問
既然你識佢
佢媽媽上電視講嘅嘢係咪真心？
你又相唔相信佢唔係黑警殺？

叫佢錄段片澄清咪得囉
橫掂佢個樣一早出哂街

假acc

其實呢我有個中學同學係彥霖個親戚嚟
老豆搵仔之前po個啲相我個中學同學都有出現過
佢親自證實咗彥霖媽媽係仲在生

唉不過講事實都唔會有人信 等收負評

佢媽媽話佢聽到有把聲同佢講野呢部分係真既
因為佢的確親口同我得到第一手資料個位朋友都講過

但至於係咪黑警殺
我唔知 真係唔知
因為同你地一樣
即使我有諗法都只係我既諗法而唔係事實
我都講過 我只係provide到我自己知道既truth而唔係推斷
希望日後清算以後有機會沉冤得雪
唔單止係佢 仲有好多冇曝光係鏡頭之下但同樣俾謀害既手足

再重申一次
我唔係一定要大家信我講既野
我都希望大家自己查到個真相
然後理解到要prove出黎係幾咁難
唔會再一句假ac/morning sir就將講左自己唔啱聽既野既人割走
保持憤怒既同時都要保持理性

與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你

快撚d死la仆街

希望你唔好出口同d藍絲辯論
呢d高技術含量既野留返俾其他巴打做

一定唔可以俾佢火化條屍住呀
有咩途徑可以搵到幫手去證明條屍身份？
一火化左就乜都冇架喇
到時邊個冒認係佢親人都得

你係咪男人？

佢呢種叫斷眉，唔係修出黎，一定係天生，天下無一個女人會故意修斷自己條眉

利申做過兼職化妝，攝影

唔係，人一死就會失去水份，會縮

面上有屍斑，應該雪左一排而家又掟佢出街，政府個大雪櫃喺邊度？應該仲有好多義士屍體喺度。點運彥霖媽返上樓？咁大條屍搭囁無影到？扮搬屋？街坊無見到？佢無親人？朋友？同事？

腰形都係正常女人腰，中間屈入去，男人腰會直落

會被行山人士發現，會被影到埋屍，運送有困難

被跳樓可以嚇香港人，示威會殺埋你呀媽

連主流媒體得明報跟進……大家唔覺得奇怪咩？

youtube 整條片
多謝大家關心
講吓最近嘅新聞事件

識 唔 撚 識 ？

btw 我 屌 你 老 母

我 屌 你 老 母 臭 花 閪 ！

完全無理過你係咪鬼ac

叫蘋果做嘢啦

想問呢段係咪就係當時現場既片
果班話佢係男人既所謂fc左人士
你地既fc係咪就係睇呢段
叫啲家屬演員 郭啟訓果單一早已經用過
果時果啲所謂家屬乜都未做就話唔關反送中事
叫人唔好煩佢地

你地自己有眼睇
條屍邊有可能係男人
胸雖還望似平但係有呈圓形微突
有乳暈 有腰 冇格勒底毛 輪廓係女人樣
最重要係
個樣根本就係陳彥霖阿媽！！
點解你地都仲可以呃自己同呃人話係男人

邊個再話fc左佢係男人既
唔該拎證據出黎推翻我
好簡單
叫佢錄段片講返已經得

我都用你個邏輯講一次
幫手叫大家罷工
大家一齊罷工就可以有效攬炒
點解大家都仲唔肯罷
你 識 唔 撚 識 叫？

我夠知咁樣做有用啦
叫得郁先得㗎
定係你係淨係識屌人老母既冷氣軍師or冷氣神探

最詭異係
《香港01》沒有報導
《東方》也沒有
《星島》也沒有
呢三間係每次 *自殺* 案衝出嚟嘅，
今次連一句 "死因無可疑" 都慳番。

柒頭皮同我出黎覆機
錯就企定認錯
唔鋸就繼續提出論據
屌完就想拍拍籮柚走撚左 你牛佬黎？
你以為屌人老母唔撚洗付出代價

你可唔可以講吓死屍圖係咪假
如果唔係假
邊一度唔似樣

想轉移？
我又頭到尾都冇評論過張圖
係真係假我唔知
我亦都冇話唔似樣
我只係講出黎俾肯信既手足知
但我更加希望你唔信 然後去自己親自fact check
然後提出比我更有力既證明 講梗唔係齋睇圖打字而係出去調查
唔好依賴人講俾你聽然後又要人prove
你咬死呢個point仲要spin重點只顯得你對話無力

好啦你spin既重點我都回應左
咁你答到我未
明明罷工就可以攬炒
點解你叫唔到d人罷工
明明答應五大訴求就可以平息民怒
點解你叫唔到林鄭答應 佢仲要咁臭串咁話我地唔會得逞

都係個句
覺得錯就認錯
唔覺錯就繼續針對重點提出論據
唔撚好走
你以為屌人老母唔撚洗付出代價

有新聞話係男人30幾歲

算啦，因為真係難證實。
唯有等下將來有冇進一步消息。

有人帶頭話係男人
呢單野就冇人講

越睇越似…
死黑警！

你問：
其實真心想知
依家就算佢本人生勾勾出黎澄清
你地都會好似之前咁話係演員/錄定
到底要點先可以令你地相信唔係佢 真心問

答咗你：
「youtube 整條片
多謝大家關心
講吓最近嘅新聞事件
識 唔 撚 識 ？」

———

「定抑或你地心入面根本想就係佢
淨係想聽到自己想聽既答案」

唔係 係會分析
但你講嘅嘢係一面之詞 全無佐證
0分析價值

———

你用我邏輯、語氣講一次 唔緊要：

「我都用你個邏輯講一次
幫手叫大家罷工
大家一齊罷工就可以有效攬炒
點解大家都仲唔肯罷
你 識 唔 撚 識 叫？」

但你唔好學啲唔學啲
你問釋疑嘅方法 我上面答咗你

你自問自答贏嘅方法
而我本身根本就知 唔需要你答我
係：「一齊罷工」

我問你：
「識 唔 撚 識 ？ 」
你就問返我：
「識 唔 撚 識 叫 ？」
宜家係邊個spin呢？

「我夠知咁樣做有用啦
叫得郁先得㗎」

我無叫你去做
你亦無需要屈我要叫大家罷工 叫唔郁就收我皮

「定係你係淨係識屌人老母既冷氣軍師or冷氣神探」
加𠵱句唔會令我嬲 因為大家都聽夠了

Btw 我只係provide到我知既野 佢仍健在which is the truth
你喺𠵱個post provide咗嘅其實係nothing

———

「我又頭到尾都冇評論過張圖
係真係假我唔知
我亦都冇話唔似樣」

𠵱個post入面 大家講緊兩張似到十足十嘅相
你可以完全唔理會！？
然後走去講第二樣嘢

———

「我只係講出黎俾肯信既手足知
但我更加希望你唔信 然後去自己親自fact check
然後提出比我更有力既證明 講梗唔係齋睇圖打字而係出去調查」

更有力既證明！？ 客觀咁講，你嘅所謂證據根本無力
咩叫「齋睇圖打字」？ 咁樣好廢？ 咁樣唔花時間？

———

「唔好依賴人講俾你聽然後又要人prove」

fc係基本 唔係咩「又要人prove」
你講嘅嘢真係0 prove吖嘛

———

「你咬死呢個point仲要spin重點只顯得你對話無力」

我無spin重點 你先係：
你自問自答贏嘅方法
而我本身根本就知 唔需要你答我
係：「一齊罷工」
我問你：
「識 唔 撚 識 ？ 」
你就問返我：
「識 唔 撚 識 叫 ？」
宜家係邊個spin呢？

初部估計係保安
一係就係明報維穩

你咁樣覆我就安心啦 至少俾我知道我唔係哂時間同緊藍絲級別既自己人嘈
1.
我問既問題就係based on即使出黎都會俾人話係假扮/收錢呢個情況下
大家仲可以接受到咩答案
例子:
而你答緊既野就係我所講既情況之前發生既事
出黎澄清->大家唔信->我問大家點先信
^然而你又loop返轉頭

2.
「但你講嘅嘢係一面之詞 全無佐證
0分析價值」
我再三重申
有冇分析價值係你自己判斷
我冇威脅你叫你要分析我講既野
你判斷0分析價值唔等於人地都係
我亦都講過我唔會自爆去prove
我講既野係俾個小部分肯信/聽下 唔想哂時間係呢到既人去睇
甚至係俾覺得有分析價值既人去嘗試調查
唔信我既人一早無視左我
而唔係好似你係要拎個彩屌人老母

3.
「你用我邏輯、語氣講一次 唔緊要」
用你logic係咪等同於學?
唔跟足你講既野就唔同logic?
我既重點係
「我夠知咁樣做有用啦
叫得郁先得㗎」
同樣logic 我同你都係對事件中人影響微不足道既人
我對彥霖媽媽冇影響力 你對林鄭黎講冇影響力
你做唔到既野但你就可以道德綁架人?
你覺得我問你「識唔識叫」係抱持惡意指責你想收你皮既話
等同於你承認你自己一開頭問我「識唔識」都係抱持同樣諗法
更何況我並唔係指責你 我意思係我同你一樣咁無力

4.
承接上面
你咁樣focus落語句到 你咁樣係唔係spin重點?

5.
「加𠵱句唔會令我嬲 因為大家都聽夠了」
我當然知道 我目的都唔係激嬲你
就正如其他人話我假ac同你屌我老母一樣
我係質疑緊你除左屌人老母仲可唔可以講到d建設性d既野
你兩個reply屌左兩次 講得一樣仲要唔係回答到問題既答案

6.
「你喺𠵱個post provide咗嘅其實係nothing」
Again 你覺得no唔nothing係你自己判斷既事
但唔係所有人同你一樣

我諗呢位巴打唔會覺得我講既野0分析價值
因為我相信我同佢既資料來源係來自同一位朋友
上面亦都有巴打認同我講既野
所以你判斷nothing/0分析價值is fine
同時你都不代表所有人 我都係

7.
「𠵱個post入面 大家講緊兩張似到十足十嘅相
你可以完全唔理會！？
然後走去講第二樣嘢」
你肯定呢個post淨係討論緊張相似唔似
而冇討論過係咪佢本人?
第一頁已經有出現咁既comment

姐係話呢個post提到既唔只兩張相似唔似
同埋 到底係咪真係佢本人
而我講緊既就係後者 咁樣算係第二樣野?

8.
「更有力既證明！？ 客觀咁講，你嘅所謂證據根本無力
咩叫「齋睇圖打字」？ 咁樣好廢？ 咁樣唔花時間？」
調返轉啦 我都可以話你憑咩話自己係客觀咁講
我釐清一下啦
我用左我既方法去查證 which is 問知情既朋友
然後你都用左你既方法查證 which is 睇圖覺得似
跟住就各持論點拎黎拗 到底係咪佢
就第三者黎睇 我地兩個既方法係同樣程度既無力同廢
亦都係同樣程度既哂時間
但有人會覺得你講得啱 真係好似 覺得我講野冇prove唔信
亦都會有人信我 因為都識d相關人 然後覺得相都幾似但唔係真係佢
例如我係6. quote個位
所以你係咪真係可以客觀咁睇?
你係咪可以把持你自己論據就話人論據無力

9.
「fc係基本 唔係咩「又要人prove」
你講嘅嘢真係0 prove吖嘛」
呢樣我都可能比較少提
我prove唔到係因為
-我係電話講既 冇留record
-如果我自爆我既第一手資料個位朋友都會爆埋
而佢唔想俾人放出黎
更何況即使如果有對話圖都可以俾人話係造出黎
同haters gonna hate一樣
好啦代入下啦
假使某日你有位朋友俾人點錯相 因為好似一單意外既受害者
但你fd出黎澄清大家都覺得係演員/扮 然後你即使自爆出黎講都俾人屌老母偽造對話
戴個頭盔先 假設咋 我驚你misunderstand我咒你
你可以點做
放棄解釋? 可能就係當時人依家懶得出黎講既諗法(講明先我真係唔知佢點諗just an assumption)
爆哂所有野一切關係出黎盡全力解釋? what if 你朋友同屋企人唔想曝光俾人知 你唔理佢照爆?

10.
最後
「我無spin重點 你先係：
你自問自答贏嘅方法
而我本身根本就知 唔需要你答我」
我唔知你偷換概念定咩
問你識唔識個到係3.解釋左
係講緊同你一樣乜都做唔到唔係spin
以子之矛攻子之盾都唔好偷換概念

陳媽真人唔出黎，我唔會信佢未死

佢想扮男人屍體

搵唔番佢阿媽？

推 :(

由於太多部分都太似了... 唯一可以肯定是屍體唇邊有兩粒墨，如果有彥霖媽媽高清相確認，九成九走唔甩 大家自行判斷一下

Pish